男女朋友之間扑嘢嘅暗號

扑嘢有咩暗號
講完就會自動嚟料

起身屌閪啦

屌完再屌呀

diu lei

你青頭？

bb你好香

點解香就會扑

排卵

行房
敦倫
魚水之歡

話明暗號

netflix and chill?

netflix and chill

巫山雲雨

啲暗號點嚟

食飯

個暗號點嚟

之前果陣間唔中食完晚飯就會去轉百佳 之後講講下就變左食飯=扑野 但而家多左係屋企扑 少左去時鐘

喂，無野做，去睇陣電視啦

直接磨
點會出聲講

想食貓飯
食唔食糖水？

男：我想食西瓜
女：屋企有沒腸

打仗 但已經再冇機會

乜撚野

直接講扑囉
暗咩號

下個更可愛呀巴打

BB 我想插你

著我對西瓜

情趣嚟

腸我有

THIS IS GAY？

食西瓜

食完飯就扑會唔會反胃

啲西瓜汁吸到鼠鼠聲

唔會了 因為佢 已經令我變成一個利益行頭既人
因為佢 我唔會再相信任何人
打仗已經成為我腦海中既回憶

衝紅燈？

個西瓜係幼瓜黎 多汁

有d攰，不如去休息下

你總會搵到一個可以令你對感情重拾信心嘅人㗎巴打

幼瓜好有想像空間

發個好夢

NO 對女朋友

果時成日係佢耳邊講

如果真係想食飯點算

點解男女朋友都要暗號想要咪直接講

唉好攰 不如我地去攤下落

拉

上我屋企玩貓？

游水

打茄輪咪即係開波囉

直接嘴埋去就嚟料啦

會講野？直接摸

撚貓

我想食外賣

唔記得用不推文
上咗熱門

屋企張床又大左

屋企好潮濕

奶耳仔

下面仲濕

水果盆上放條蕉 就番房關燈
門口掛風鈴 一入房就自動脫杉搞野
如果唔俾 就開燈唔訓覺 無聲抗議直到意見接受
超過三日都唔俾 就開埋喇叭 攬炒

痴線

轉運

點解咁都上到熱門

講我想扑嘢

我都想知

搞搞
插插
想要

屌你個淫閪

呢個係朋友之間扑嘢嘅暗號喎

拮拮

冇扑嘢

奀野囉

摩斯密碼

THIS IS LES？

喂 你着咗我對西瓜喎

不推文啦，又呢類上熱門

就咁我想 咩

掉支筆

要唔要body check？

細路要番屋企喇

Your pen...is blue

🍆

樓主係青頭 fced

不如今晚做運動

咁夜上到即時熱門正常

見到佢條褲濕咗

邊一集

Cum cum
Ps冇機會了

如果落club
Do you want to go outside for a bit?

Netflix 有套新戲幾好睇

啱啱黎完m

光復香港

有聲

今晚黎唔黎

極及極及/屌屌

交配

男：佢著左我對西瓜

呢個畫風係第一本

今晚一齊睇火影

不好意思 請問可不可以跟你敦倫嗎？

炒飯
💥💥💥

可唔可以壓下我

每次成個人壓上去佢就會亂摸

曳曳

上前線

兄弟，悶悶地，做咩好呢
燒燒佢啦

bb幫我按摩

係咪開波

笑乜鳩姐你

搵個地方休息下

捽碟
任捽＝扑野
唔比捽＝唔想扑野

直接㩒低啦 重要嘅反而係safe word

睇波中場休息

斯文 d嘅：悶悶地，我想知你深淺，你想知我長短，大家研究下。
粗俗 d嘅：悶悶地，你塊閪咁得閒，借塊閪黎屌下，下次你需要時我借碌鳩你夾，大家互相幫助。

心思思想屌閪剝左底褲

我: 想插
佢: 我都係

我屌你啦

我地來交配啦 寶寶

曳曳也？

轉運
性交轉運

又係你啊陳生
屌，廢青係咁㗎啦

𣎴如做功課

不如攪攪拒

因為香港人壓力好大，要扑嘢紓壓？

訓係床會用pat係咁磨佢下面

見到Netflix就諗起乳陰絲啲hall故嘅情節
點知你自己咁快就出現

肚餓？想食野？

朝早起身
我想食早餐

想格劍

不如屌閪

屌唔屌閪？

Ex：我今晚屋企冇人煮飯 幫我買飯上黎得唔得

我：

想要

巴打好撚有態度

係sofa攬住佢：我地入唔入房訓陣啊

可唔可以share 右手面張sticker

呢個似樣

我屋企無人

播月亮代表我的心

不如番屋企啦

我想食左你
我要懲罰你

含啦八婆

樓主都唔知自己開緊咩po

老公我想扑嘢

呢句笑咗出聲

拉 唔要係熱門

今晚夜唔夜？

有朋友早婚，有埋小朋友之後好少同老婆行埋，大家索性約定逢星期五晚一定要扑，其他日子就睇心情

想聽

食西炒飯

想要右邊sticker

笑死

獵鷹行動

覺唔覺得自己講野好撚中二

直接打茄輪啦

😈？

This

性暗示

冇 直接問扑唔扑/開唔開房

從後一抱之後係咁咬佢耳仔

腸=Condom?
*以前係用羊腸做condom

屌 撞暗號

可愛？
可愛

幫你拗痕

ShagalagalagaBoomBoom

從後攬住佢，話頭髮好香

忘了愛

拉
不推文呀

屌咁都上到熱門

唔記得不推文

唔好笑鳩我啦
人地忘了愛依家條女幾鬼靚

跳求偶舞

使唔使大夫幫你針灸

好撚戇鳩，但好懷念
已散

吹下耳仔 / 手周圍摸 / 用patpat頂佢

琴晚先用完

同問lol

今晚早啲瞓

整兩張牌仔掛出嚟，男女向一，想要就反牌入房

好尷尬

睇字都聞到陣柒味...

想上你屋企食嘢

直接講 條女會屌鳩你好核突

用😈
WhatsApp 一send 呢個emoji 就明

你老婆係咪盲婚啞嫁

巴打係銀髮族年代嗎

bb我想啜鳩呀

直接嘴、抄、跟住就自動波㗎啦！

兄弟爬（巫）山

要唔要

i miss you so much

夜晚個人眼瞓呀嘛。。。

共赴巫山

同佢講想去酒店

咩事

女:同我傾計同我玩丫

真係訓嗱？

R我個袋

上堂

做乜撚嘢

你老尾咁你講一個

利申 講蜜芽糖

男朋友：幾時黎m？

我女朋友唔會主動提起扑野果隻食飯 佢想要既話會用行動表示出黎

不如打支針？
善用不推文回覆

咁當然係行左陣街消化咁啲先啦

很想要吧

開罐頭

Wtf

一齊休息下

食飽飯 不如一齊去做下運動？

想去做運動啊今日
好似好耐冇做運動啦我

已成ex

我想㖭你個閪呀

幾錢一Q

之前有巴打開過類似 PO
有一個回覆係「我想轉運呀」

早啲沖涼訓覺

個post好sweet

我想lam你lin lin

多數比渣就比

想要右邊！！thx

食飽先好性慾呀

男: 今晚好想食白汁鮑魚
女: 今晚好想食司華力腸

我要瘋狂咁抽插你塊閪
再爬上你身上面射精

點解要暗號

性交轉運

啪啪
吉吉

通常兩個人共處一室都會扑
唔洗暗號

p牌好似推唔到po
所以用唔用不推文都一樣
不過照用咗先

我之前個acct 17年開 但係成人台留左tg比人封左先開過個😂

哇 秒回

不如

女仔有時好扭擰，係要男方又氹又跪先搞得，明明自己都想要

好撚尷尬..

得閒呀嘛

我唔會架
佢摸下我某啲位
我就震晒
之後佢就哄埋我耳邊問我想唔想要

Noted with thanks

超曳

就咁望住佢

唔問啦，直接除你衫，摷濕你下面

Bb.....不如我哋

沒

唔洗咁直接啦
人有好多敏感既地方

之後就會反問個男係咪想要明明係條女都想

屌 笑出聲

我岩先都搭緊車

我都係搭緊車

唔明

唔係怕
下下咁直接好冇癮
掃下背脊錫下耳仔仲好feel
慢慢進入正題

Er....

屌 樓豬青頭仔問點解笑死

中二癌

咁前戲方面你會點幫番男仔

同居緊，想扑野就直接開波=.=

九淺一深

錫耳仔、鎖骨
佢就好敏感
跟住慢慢摸落去，掃lin
通常我唔會咁快一下落下面
佢忍唔住拉我隻手落去摸
我就哄埋佢耳邊問佢點解咁硬既

Your place or my place

90後

呢個應該係我暫時睇過最好笑嘅暗號

會有味？

食雞嘅方法有好多種

say this to your girlfriend "you're gorgeous cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your live is what keeps me going every day. It's.awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it."

我個月經apps會提醒我檢查胸部
cap圖比佢睇就會衝入黎

我都係

咩名

轉用中文講就會好7

我屋企冇人

上唔上黎玩貓

我想試下個新菜式，你黎試味？

今晚扑嘢夜唔夜

暗號：去不去？

可唔可以扑扑

做定唔做

R㾗

你好體貼，一定係好好嘅女朋友

入

笑撚左，咩料

u want some?

我大佢少少
佢又男仔之中算敏感
好鍾意咁挑逗佢

想攬下
要打針

排卵搞咪好易中

咩咩

檢查完注射

可能識你

插我屎忽

哎 好攰好眼瞓

排卵期性慾特別高漲

我係m前先會

頂 唔知做咩岩先連登無通知 而家先睇到

大自然反應

勿相認

我直接開pornhub 同佢睇

開喇叭係咩事

我好肚餓啊

你條女咪知

肚餓 邊到有野俾我食吓

肚餓

食腸仔喇

做外賣仔送外賣上去

咁似忘了愛條柒頭

佢意思係佢就是你條女

開餐/搞野/想要

跑返轉馬拉松

頂女女兩野就來啦....邊得來咁多暗號

我屋企張床又大又舒服

我：肚唔肚餓
佢：頸唔頸渴

結左婚幾耐

情趣

幾錢? 好 睇下先 唔該

玩pussy

玩遊戲

點解要暗號。。。

捽到佢想

你個名

竟然討論咗咁耐都無princejoyce

連登已死

所以咪好易中

青頭仔爛番落你老母個西到啦

哇 好舊喎 好似成廿年前
以前咸咸地好好笑

有d周星馳feel

忽然好焗，想伸條脷出來抖下氣

飽暖思淫慾呀

曳曳/ 肚餓

玩玩佢

我想問如果屋企無人會唔會都去時鐘？

求比卡超sticker

條J大佢少少？

香港人十對夫婦七對不育
年輕搞就易中
過左30好難有

就係趁屋企無人先係屋企扑野呀嘛 唔通佢地係度仲扑 咁刺激咩

得175？

年紀呀

一齊去沖涼

屌

想操fit 啲

洗衣機

我係真心睇Netflix

今晚打摔角

我今晚要強姦你

去關窗簾

想擺支探熱針入去

醫生可唔可以幫我檢查身體呀

Ex: 你「朋友」好掛住你

我都好掛住你

ex 係泰妹.. 就咁同佢講I want sex

再之前係日本妹, 不過一齊住, 無咩特別野講, 一齊訓果陣渣佢波就得
朝早想扑都係埋去渣波.. 渣波呢個動作要好小心, 因為一渣佢就要扑野, 無得就咁過下手癮

個西瓜好甜
啲奶好好飲

去食吉野家

八婆 開餐啦

訓教

屌你老母睇完我打晒冷震

非常有趣
點樣研發出黎

屌？屌。

一個風雨交加既晚上有一條好生既蕉碰上左我呢個發緊脾氣心情唔好既男人 我睇住條生到青bb既蕉 又唔撚食得 之後條女番到屋企 條女個袋咁岩又掛住左鈴鈴聲既屎努比 我聽到聲又煩見到條蕉又煩 一怒之下入房關燈 之後就發生左我地激情既晚上
自始之後 每當佢睇到一條蕉同鈴鈴聲 佢同我都會 會心微笑 自動波 當然會有反抗 可惜老子我作為攬炒派 最終都會如願以嘗

醫生幫病人拮拮

今晚打老虎

想唔想睇下水炮車點運作？

我隻貓掛住你喎 上嚟探佢？

你工人幾時送飯

不漏洞拉

女朋友自己埋位背住我訓

有唔舒服要吉耐啲

我當年都係咁

咪差唔多

BB你個頭好香

殊樂畢比

當年我聽到依句興奮到不得了

都岩

無～南～超

屌 我啊

bb我好掛住你 你掛唔掛住我

感覺好奇妙

我想咬你

要暗號嘅咩

都話係暗號，同埋咁樣反而會增加情趣？令條女好撚興奮？

因為背住訓通常揸波
跟住條仔又下面頂住你屎忽

爆房

想屌

我都係喎 咁啱嘅

冇需暗號，攬一攬即刻黎料💑

我仲以為係咩古代劇情
btw 巴打要keep住買蕉 食晒就無得卜野

記得每次同ex扑野前都係

佢揸我波，然後同我講

：「揸下者，（因為唔同原因），唔搞你啦」

講完唔夠5分鐘就除曬衫

pull

而家呢

我係個condom 測試員

刷牙

冇女

咁癲

佢：我老公今晚唔返

返工喇

早晨

今晚去食雞

交合

1 or 0

雙人合擊技

我想要金丁

照睇字面，你一定係青頭

媽呀...

錯手負皮左

On9少陣啦青頭仔

May i fuck you?

要開鑊啦

睇貓

屌 一樣😂

我sp呢排成日同我講

我老公去左打曱甴

我就少左用套 多左中出

想要右邊！！

好好笑

個app叫咩

想唔想食薯片?

leg 唔 leg day

打針快啲好

有聲，呢句我講過。飲多啲先身體好

我今晚想屌你啊

夜啦 訓教啦

一開頭有幾次佢死魚mode
比我笑佢交功課
從此之後 佢會話
呀sir 得唔得閒收功課

LM

砌唔砌櫃

咁咪要中出

攬住佢向上望同佢講我好凍/熱 問佢點算好

中出

青頭

撳錯負皮 sor

屋企有冇人

我買咗件好性感嘅泳衣呀

我忍唔住啦bb

上床啦

間房有枱燈 可以較強度果種
通常較到最暗 霧霧地果種
咁果晚就會搞

係出面就會話
行到好攰 我想抖下 你要唔要抖
拖手果時 十時緊扣 再鬆開少少 再緊扣

訓訓下無啦啦問我
辛唔辛苦呀

我跌左2蚊 想搵下個2蚊
利 ex

我好眼訓呀

補充蛋白質

火星撞地球

第一定二集，佢一開始係講成人野多

攻城

合歡

翻雲覆雨

腥口良藥

而家有電話。。。

客家話

拎個安全套出嚟

女：請你食野呀、bb。
男：bb、好耐冇食啦～～

今晚扑嘢夜唔夜呀

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

BB牙
今晚我整西炒飯過你吔好無呀
BB牙
有無牙籤呀？我想料牙啊(含你個牙簽仔)
BB牙
我鼻哥好痕呀...R整都咁痕...點算姐~..
BB牙
屋企條喉塞左呀...不如你過嚟通通佢
BB牙
我想食朱古力啊...你有無係身啊?...
BB牙
喵星人要食奶奶啦..快d番去餵佢啦
BB牙
尋晚隻打摏機未爆機..快d番歸爆埋佢
BB牙
我想番去做牛奶足浴啊(奶腳)
BB牙
尋晚d雞腳仲有無..我想吮
BB牙
返去整個乞兒煲飯先

我同我老婆講：打唔打種呀
比佢屌到飛天

摸賓周

愛人，難道今夜不是好日子，一起共嚐教人垂涎的青春之蜜？

Thank you

咁如果真係想食西瓜點講

不如我地訓覺囉？

會係咁來回掃佢心口
或者直接好嗲咁講老公我想要

講故仔氹你訓覺好無

呢個app好準
用咗5年了

甴近平

推
毒撚想睇多啲甜嘢

男朋友:你屙咗屎未?

用欣宜嗰句 不如

Ching個日本妹點識翻黎

我成日叫條女上我屋企，次次都有唔同藉口話唔搞佢
但上到黎都係會即刻捉佢扑番獲

Ching又係好靚仔

我想食西，瓜
屋企有冇腸（型condom)

屌其實係咪你

好痕阿

係咁錫

係，幾時再上黎打番場友誼波

屌你啦當我係雞

笑左下個肺比肋骨夾到 好痛

我屋企有隻貓 要唔要上黎探佢？

做正經野

食糖水

你好似有啲唔舒服喎 過嚟睇醫生啊

不過可惜而家冇人嚟睇醫生啦

我想食爆汁芝士腸

樓主青頭 想屌

唔好再笑樓豬得唔得

而家暗號變左 “I want to pray”

我：快點強姦我

今晚番唔番屋企訓